新IPHONE好靚呀，又要比錢啦

繼上星期就流出iPhone平價版手機將在4月推出，近日網上也傳來了iPhone 12 Pro最新的概念圖，由原本的「三鏡頭」升級至「四鏡頭」，同時會保留「M 額」、Face ID設計、增「海軍藍」新色、支援5G網絡等，一起來看看分析師的最新預測吧！

又撚

彈出彈入

12 Pro max個前置鏡頭放左咩位?

Fake

4 鏡頭唔係好夠wo...apple 搞咩

咪係
上年2鏡今年3鏡
下年比D 誠意起碼5鏡啦

mon 下面？
小米已經玩緊呢樣
傳緊samsung 下部機都會
但apple,好似唔會咁進取

仲以為得個講字
希望apple真係做到
用哂成個mon真係好型

呢隻藍色都吹撚咗好多代

一邊反支那，一邊科水比奶共apple

香港人

提提你班傻西，apple啱啱捐左五千萬俾支那，重讚支那防疫做得好

如果做到無m字額唔會得pro max獨有
起碼pro 都有

見到部12pro max已經早泄

iphone有pen

又M額屌你老母

靚係邊

出嚟出去一鳩樣 啲設計又越嚟越差 唔可以叉電聽歌 真係好撚煩 但我又用緊 真係煩撚賤 屌

Samsung note2已經有pen la

藍色真係幾靚

Iphone12 mini

最後大家都係屌住買

如果出藍色就要換啦

屌你老母有筆既

fake

新型iphone

咁用咩好

支筆應該要分開買

三星LG Sony

又吹有筆用
咪撚傻啦

吹左幾多次呀

手機既野有得用得la

屌
好撚醜樣啊
三鏡已經好醜仲四鏡
仲要繼續M額
希望係FAKE

1變4 4變12

有筆?

3變4, 4變12, 來到這晚更加諷刺

未來都要帶口罩 Touch id

有筆真係不了

邊間都奶
係奶得多與少

其實google又係奶
大家一齊用nokia feature phone

咁你用咩？

同意

係咪有張圖會成個後面都係鏡頭

俾枝筆我做乜鳩

垃圾又宣傳

最後咪又係笠個case 有撚用咩

依三間疫情都有捐錢俾支那
點解你唔check清楚先
我話埋俾你聽google都有捐
咁我買唔買電話好？

concept

五筒？

如果真係出呢隻真係幾靚

真係有mini就好

有冇人覺得
唔講影相質素
咁多個鏡頭真係好樣衰
搞到部機怪怪地
最靚個人覺得係雙鏡

日日圍住堆 rumour 或「概念圖」打飛機係咪好得閒

屌你淨係MAX先無額

傳姐，pro同pro max 應該係一樣

除左faceid 唔該加返個finger print
戴住口罩好撚麻煩

沒有最核突, 只有更核突
希望呢個係假架啦

iPhone 9 15號？

邊度靚啊⋯

希望係咁

好似話係塞哂喺上面條黑邊度

出到貨咩？宜家富士康都收左皮啦

四隻眼perfect池啦

咁期待屏下指紋應該用下Samsung
呢個技術真係垃圾到嘔

$1099 咁撚平 睇唔起我哋班ifan?!

蓮蓬CAM

係靚，不過唔消費啦！只想幫襯黃店！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

有

慎入

5鏡邊夠
應該機背全部都係鏡頭

用飛鴿傳書算9數啦 乜撚嘢都話奶共唔撚畀用

咁google 都奶wo
google keyboard 打武漢肺炎都唔得
咁係咪要用window phone

M$ bill 基岩岩捐左幾十億（美金）比支共

廢話少講，咁你用咩？

玩撚完
邊到有得買白鴿 養定先

就黎有用電話有屋住都唔反得共
因為電話公司奶共 家具MIC 起樓承建商又紅底

d色搞到nokia機咁

唉 可唔可以俾返啲新意
玩左三年鏡頭 玩撚厭未？

反共應該用咩電話 層主蒲頭未

依幾間冇奶共？

電話唔講，唔知果位清點算，用電腦ms, apple 就奶共，用linux咩，又爆出支共hack晒linux, 點算好

再計深層D
電腦硬件
keyboard mouse moon

整唔夠十鏡不如唔好出

咁要練定毛筆 毛筆會唔會又比人話奶共

至少冇Apple奶到捐錢比佢地 又為左入中國市場搞咁多野

collect skin please

iPhone 20成個背脊都係鏡頭

SE

你果三間冇捐錢為左入中國市場搞咁多野 一萬步笑百步

打開真軍 其實點解手機要用CASE
比成皮野, 掂都冇掂過部機

好撚流...
iPhone 12 同一個名，有兩個 Spec?

咁鍾意抄人

你連果3間有冇捐錢都唔知定係扮啊
你學咩人講反共
將事實隱瞞就最叻係你地
自己扮唔知就可以當佢地冇捐

五星鏡頭
預設賣紅色殼

一定要用殼架咩

點會pro 同pro Max 一個冇M額一個有M額
好多流出都係話四部嘢都會話只係Smaller notch
除非佢將pro個design 下放去non pro 到之後pro 個design 就會轉no notch

6.7吋咪好撚大部?

想問下tim cook戴口罩如何使用face id

自摸
你食咩？
卡隆五筒

係note1 都已經有啦

唔知點解會諗到和尚

比你估到仲叫蘋果

次次都比漏晒啲料出黎喎

9成 9都用

依度可能得你一個反支那衝左入嚟

而家cpu主流都八核啦
Iphone得四鏡真係接受唔到

咁又唔一定既

見唔少人都中意裸跑 自己都係

又咪咁既樣
有咩咁靚

堅唔堅呀 12會有touch id

還我Touch ID

反支連登大把人反
但邊個手機廠冇奶共
ios apple 奶左
an 機 google 奶左
window os bill gay 奶埋

三叔粒電都係終國製造

iPhone 12pro 鏡頭係四筒定五筒？

個個愛國家愛支那
試問有邊個唔係迫住用支那出產既嘢？屋企一樣都無？

大家唔好用智能電話，撥個輪算啦

係
有D 野係避唔到 例如手機咁算係必要之惡
家俬又係避唔到既野
所以用iPhone 都屌就好似管到太盡又係鬥黃風氣
咁不如話埋google keyboard 唔比打武漢肺炎唔好用google 野
android 系統都唔好用

SE撚個部呢

鐘意細mon買Iphone 9
要大mon就買Pro Max
其他cut哂去算啦

連登好多打手網軍 佢地唔理facts
逢係Apple嘅topics就好多人蜂擁而上

哇 我冇錢

叻哥D fd 黎

咁中國真係做得好喎

唔撚係掛
仲諗住今年會冇M字額

垃圾M字機

我想要番個home 制

SE2

要 6S 果款

CoviPhone-20

點解要笑我

別太敏感啦! 不是笑你.

我另一個朋友, 都鐘意 6S 果款 HOME 掣, 之後果D 所謂觸控式, 個 FEEL 唔夠強

人地sony 3鏡佢又跟
人地sony 嚟緊4鏡又跟
都係等買Sony

連登仔駁唔到 開始合理化奶支

apple捐錢：奶共擺買
goolge等andriod廠捐錢：睇唔到，開多幾個apple捐錢post洗板

大家問緊你用緊咩上連登呀
死出黎答人啦

果個先正
唔會壞仲要
以前幾多人壞homebutton

近日網上也傳來了iPhone 12 Pro最新的概念圖

次次見到呢啲新聞都覺得寫個人好核特

華蛋北啲行android既山寨iPhone

airpod 好好用